林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

1. 清朝債券的銀碼被連登作大左十倍，然後周街圖片都係作大十倍的數字
2. 清朝債券只係翻炒下小道消息，完全未係美國政策，連「我講下咋喎」都未係
3. 單野根本冇人拉上香港來講，除左我地香港人；美國既冇義務，亦從來冇任何美國官方的人，表達過任何意願，用清債來幫香港
4. 大量陳雲打手已進佔連登，不斷放假料，例如不斷搵英文報導，但自己作，或加料的中文放上去，呃成班只睇標題的盲毛
5. 魯比奧早在2016年11月，講係因為黃之鋒而立《香港人權及民主政策法》，做左野就完全冇人提，甚至反屈佢地反對呢條因為佢而提出的法案
6. 黃之鋒見德國外長，提倡德版《香港人權民主法案》，正經新聞亦冇人提，然後被德國之聲標題黨屈佢 Hong Kong is part of China，風向就帶曬去屈佢呢點，卻完全冇理過係主持人問佢係咪反對一國兩制，而英文原文係講佢係幫 "Liberate Hong Kong" 解話
7. 1992年的香港政策法，正係今日美國眾議院議長佩洛西當年力撐，另一個力撐狂推的，叫李柱銘，而家又被人屈係「反對制裁中國」
8. 美國的法案自6月13日以來冇改過，但就被偽本土老屈，話葉劉同佢地於8月尾「成功遊說」令法案變弱－－時光機呀？
9. 法案最大暗湧，係貿易戰有協議，以及共和黨的參議院議長，至今從未表態要通過法案，甚至眾議院果邊的共和黨少數領袖，寫文暗示呢點，但成班香港人從未諗過美國果邊的問題，卻幻想香港有人要賣港，然後幻想香港個別人士，對美國表態好大影響，做錯曬要遊說的工作
10. 運動咁落去當然失敗，因為再一次好似2014年咁，大量假消息洗腦，正經野唔做，每日都只係爭論對大局無助，完全無謂的爭議；更令有能力fact check的人，唔得閒去追政府，卻只係浪費時間去 fact check假新聞，已被人成功分化曬

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

最on9係睇完標題就狗衝去推 內文唔睇comment唔睇 明明係fake news

推

大量陳雲打手已進佔連登，不斷放假料，例如不斷搵英文報導，但自己作，或加料的中文

真

Push

大量陳雲打手已進佔連登，不斷放假料

班垃圾教徙好撚煩
日日係到屌
唱歌, 唔得, 作歌, 唔得
因為佢地拎唔到光環呀

太多小學雞, 低質用戶流入
高登當年成功都係因為冇左以上呢班人

你林妓又有幾正義

出現了

分化，不用理

都唔係完全錯

Fact check唔夠

陳雲熱狗污染連登 同當年
毓民熱狗污染高登 一樣
小心共諜

推
一堆冇用垃圾po真係好撚煩
8月開始已經少左上連登

呢個要推警一警世
大家all in左去美國之後
搞到有啲階段性勝利嘅味道
開始多左啲國旗PO係到自High
共產黨一日未倒台一日都仲未係時機
但係清債係唔係誇大左呢
小弟有啲保留
畢竟中共好大反應，美帝有理由食住上
係鬼都知佢唔係攞嚟幫香港
但如果美帝出手對我地同台灣都有利

第九點係真
但係當前氣氛搞到好似贏左咁
我地仲係膠著緊

同時都諗下我地點解搞唔掂啲分化撚同打手
係呂係因為前線大多人比人拉左搞到得番花生友
定係港豬mode又回魂?

一齊改名做「陳雲死共狗」

我地Fact check真係唔夠

連仔唔撚肯做野有鬼辦法

邊個批評首歌 就係打手 分化

咁d人個腦肯唔肯做野呀咁 乜鳩都10連推 冇眼睇

其實有D標題好跨 都大把人信
好似 黃之鋒講 Hk is not part of China
其實大家問多句 對準五大訴求 缺一不可
有時帶風都係帶到一陣 大家有點耐性 好似昨天4:00政府出來講乜乜傳言 吊 等多幾個鐘咪知law 為什麼又浪費時間開post 如果咁 如果咁 真是少咗好多行動post 至少少咗商場大合唱和915遊行

總結 五大訴求 缺一不可

陳雲真係毒瘤

真係好多fake new 連source都冇既假新聞多左好多

清朝唔同意

少上左連登＋1

大量陳雲打手

真 乜都屌一餐 係唔適合既時候做唔適合既野

運動都未完，班熱普城打手巳急不及待收割光環，真正左膠住哂

唉……好多次好多人話唔好再搞fake news
但依然有人堅持狂推
仲覺得對家做乜，自己就要跟住做，先叫贏

講得冇錯，之前仲有人話唔須要fact check

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

tuuuuuuuuuuuui

推爆佢正視聽

當大眾開始凝聚到時，呢班友就會出嚟搞分化，共狗

連登on鳩都唔係一日半日既事

呢個要推

做正經事 做正經事 做正經事 做正經事
推正經po 推正經po 推正經po 推正經po

推
同意

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

Yes sir
Bye sir

陳雲打手
只係睇標題

其實呢啲都講得幾啱

近排真係好多假標題 內文條link真係可以完全唔關事

起碼講事實，唔會認屎認屁，玩fake news 舐光環

而家感覺好似高登後期果陣 好多熱狗 又多五毛
明明個運動就不分化
屌泛民做咩
同埋出假新聞真係仆街死啦屌你老母

麻煩大家睇啲料真係 自己google多次 睇睇
唔係打個FC就得

林忌都唔係好人，不過今次佢講得有道理
特別係陳雲，真係當自己國師，唱首歌都屌

同意應該對準返焦點

五大訴求，缺一不可

最尾果點重要

一早話左依家個方向唔得
藍黃最大分別係對事實既證明
依家一大堆人推d未FC既野就當真
好撚on9

連仔會唔會幫手搞下fake news?

我講左好多次，不過p 牌無說服力，無辦法。
陳雲班友搞分化明顯地根本係國家任務。平時鬧下共產黨儲光環儲fans，重要時間就動員搞分化。

其實上面十幾點有一半都係熱狗屈，lihkg冇人信

難得一次認同林忌

fake news真

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

呢句真

第一點講過好多次
仲要出埋圖

慳d啦林妓

真係要睇清楚先好推

5. 魯比奧早在2016年11月，講係因為黃之鋒而立《香港人權及民主政策法》，做左野就完全冇人提，甚至反屈佢地反對呢條因為佢而提出的法案

第5點話係因為gphone而立
但紐時話14年佔中後提出，即係點？

\\《人權法》最早由民主共和兩黨議員在2014年佔中運動後提出，要求更新美國在1992年訂立的《美國—香港政策法》，監察香港地區的人權和政制發展，內容包括要求美國政府要制裁壓制香港基本自由權利的人士，包括凍結其在美資產和拒絕入境。\\

《香港人權及民主法案》勢上馬 《紐時》：習近平錯判形勢加劇對立

pish

駁唔到

大家唔好人雲亦云啦

Day one已經係五毛小學雞充斥既連登而家先黎發現新大陸上連登要帶腦一直都常識黎

大量fake news
標題黨 吸引人襟入去睇一篇 廢話 之後又自推N次

人既時間係有限一個人空閒時間可能最多得幾個鐘 浪費哂係呢D度
第一頁既POST 來來去去都係個D
久而久之都無感覺 唔多想睇連登 覺得無用

專打青政
五毛定熱青城？
仲留係度做乜

今次林忌有point, 如果連登全面被熱狗入侵
係咪又要嚟多次方舟計劃轉新平台
希望唔洗
連仔管理得好好 又唔會賣會員
熱狗幾時死

好多新手要提醒

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

希望連仔推出政策打擊fake news

你唔講埋邊年？
我開post果陣你都唔知上黎未

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班On9仔到依加都唔識用不推文

從來都話佢係共諜

高登成功過

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

真，所有行動post唔見晒

因為分化係連登仔本性 你睇69之前「女人全部都係雞」可以佔連登主流意見就知

有盛有衰
唔可以話冇成功過

樓主紅字加大字左重點，點知一禁熱門留言，全世界放左重點落陳雲到，林忌咪講你班垃圾lor

其實咩水泥隊放流料有冇人v過？
定係講左就當真？
你地咁中意fc 實有d證據揸手掛
反而當年食熱狗就真係有哂對話cap圖流出

不過唔好怨婦mode
講返今次 陳雲從美學宗教批評首詞 係有佢既分析
你可以唔認同
我自己黎講當社運歌軍歌唱下就冇咩所謂
變國歌就真係不了

高登幾時成功過?
2014年最多都係改下歌改下圖個個笑看風雲咁樣
點似而家連登咁強動員能力???一叫要人就有人出
當年高登垃圾黎

嚟個要推 每個人都要有獨立思考

小圈子太勁，派膠上唔到大枱
不過好嘅係舊登人少少臥虎藏龍

講撚到口臭, 熱普城係滅舊登嘅原凶, 連仔唔想連登個名被搞臭唔該諗諗計!

分化一直存在 只不過一直被「不分化 不割席」嘅口號同集體意志壓制左落去 一旦呢種意志意減弱 分化就會重新浮現

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

真心要推

做正經野未呀

希望一齊推番有用post eg行動post

推到陳云根睇到醒起要食藥

sir

記協屌狗記者會

真係好覺
突然收到錢成堆人瞓醒開工咁
tg 谷都大量入侵緊

我成日覺得佢哋靠攻擊泛民同其他團體嚟維持自己個人氣
所以某程度上最想永續社運係佢哋
就算明明無人提過泛民佢哋都要拎出嚟講真係好odd
如果泛民真係死晒佢哋就無咗最大攻擊目標
到時又要搵第二個稻草人做燃料

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

仲有跳閘

我有一個提議
如果連仔可以喺條link度加設一個預覽
即係好似咁:
[url]我係一個網址[/url]
跟住呢度係入面網址入面嘅預覽內容唔畀人改 啲人想改都改唔到又可以方便人睇到個網址入面有啲乜
有冇諗頭呀
咁樣我哋都唔使copy個新聞落去有防止畀人改到囉

我有
仆街啦水泥狗

連登熱狗：陳雲食藥d post有參考價值，唔好因人廢言

最近真係太多fake news
推返d有用文
其他用不推文回覆！

推呀！正視聽呀

大家睇返2016美國大選，俄羅斯都係一樣成套分化playbook，大家可以想像到中聯辦都有一個部分係專注分化工作呢一個部分。

其實係佢啲post只要提到其他人就睇都唔使睇 因為只會因私怨而分化 冇提到其他人就尚且可以

每入一個post前
唔好再比個標題令到你一入去就放底個正評或者係到狂推

不要一入到post就說「推」
試著看完內文 分析 再拉到最後看一看cooment
再決定個人取向

拒絕Fake News, 由自己做起

我天真
果陣唔知呢度係講獨大台
不過你可唔可以解下咩係水泥隊
我發現只要撐熱城 你地永遠就一句共碟水泥隊就end of topic
真係咁怕認真討論？
定還是熱狗就冇權講野？

仲有就係方丈出賣義士

真係多謝班豬隊友
共產黨幾生修到

你幾唔鐘意佢都好（我唔識佢），佢錯唔哂wor,呢幾日啲流言post幾撚多，又話咩911恐襲，又話林鄭會成立獨立調查委員會，仲其他大大小小嘅流言，連登仔就不停推個啲post，有好長一段時間成個時事台啲post就係fake news傳出黎之後嘅反應post

不割席 不篤灰 不分化
Spread資訊前自己諗一諗先

AIRDROP 貼街呀

咪撚戇鳩啦，人地十句大話講兩三次人話就係等你呢句幫佢班人補血

仲有果個乜撚野iphone傳資料翻大陸，所有fake news,流言嘅目的就係shift focus, create fear同抹黑運動

推！

呢點勁乞人憎
飯民篇英文信建議加辣
佢淨係quote comment 1992政策法個段，之後個段支持人權法同加辣個啲完全唔提，仲老作減辣屈飯民

太撚多fake news同標題撚
仲有分化撚同熱狗陳雲之流
將簡單事情複雜化
最終令連登人流減少 達致擊潰連登作為抗爭平台既政治目的...

起碼佢唔會搞 fake news
同做標題黨
利申 ： 聽開

高登幾時成功過
13年投共+賣資料+幫警賊政治拉人

915 推

推!!!!!

果班食屎狗叫佢勇武又淆底

標題撚+分化撚+藍屍+黑警ac
btw ban晒P牌已經好左小小
但係都仲有一堆鬼ac

真 有無方法將行動po置頂

同意
要小心林忌
但係今次佢講得好中

其實好撚煩
成日段章取義甚至作故仔post上黎，零成本玩野
要人搞半足日fackcheck

其實班仆街有冇諗過自己不斷倒緊米
而家個個都識講”又係熱狗陳雲”

其實無人比人洗腦，唔好焦慮症，散播失敗主義

講得好！

推 唔該置頂，連登巴絲真係要反省下

好多fake news 好多垃圾post

Fact check呀

原來陳雲先係埸運動大台

你睇政府要出埋羅范椒芬做假新聞就知幾鬼
又話加拿大政府派左5000億叫香港人上街
又話200萬人遊行後有得同名星歌手做愛
邊位明星咁抵得諗呀 200萬人屌到佢腸穿肚爛都似呀

屌得中

不完美 可接受 要改善

加拿大有5000億
杜魯多就唔使契弟咁奶習種啦⋯⋯

因為佢地想做另一個大台
只要有野唔合自己野既就屌到人地一文不值
明明今次運動係兄弟爬山 各自努力
但班熱狗就係到玩分化戰
再俾佢地搞落去一定玩撚死我地

未有連登之前, 有邊個唔識高登?
二次創作, 網絡文化, 仲有好多舊登制度連登都有繼承
點樣冇成功?

做大台都唔係
佢哋只想浪費注意力
製造分化
轉移焦點

最重要既係「榮光歸香港」到底應唔應該被定性為國歌
熱門日日都好幾個Post

唉

美國領事遊行

因為hkaa聲明，最後變左撐Trump屌泛民既行動....

各位真係要認真應戰
再咁落去好快輸

出面有成堆死on9話fake news好好玩

tui

到時到習仔做契弟

推
Fact check 真係要做好啲
內文一定要睇唔好懶！

反省下 呢2,3個星期真係好多無謂post係熱門

陳雲三毛党死全家

係煩啫⋯⋯
嘥時間fc

訪問陳雲根既蘋果日報米系死共媒

你咁講低b傾dom U汪都好成功
成唔成功每個人睇法都好唔同
咁無疑 起賣會員方面高登係好成功

冇錯，搞到成班藍絲咁款

太多人樓主開個post講乜就信，大量正評
寫到content farm咁都有人信
標題黨更加

林忌係仆街 但今次冇講錯

討論啫 唔洗咁緊張
香港勝在係有謹存嘅言論自由(就黎無)

中共座上客你當佢流呀？
重要時刻佢一定會蒲頭分化

好同意。

而且睇到有怨婦派別唔L抵得《榮光》咁受落，大肆抹黑，就算唔同呢班人割蓆，都要拒絕比佢哋帶住走。

清朝債券所有文章都話係話over 1 trillion USD = 1萬億美金，邊度有大十倍嘅數字流傳？一路都講1萬億

水泥隊=低質打手互屌或互圍爐推post，整走正常post

熱狗係因為洗版歷史，冇人會認真對待。

另外食熱狗係本民青嘅正當反擊，之前已經大把惡霸行為

講得好啱。
幫過幾篇連登垃圾假新聞正視聽, 但不停有垃圾假新聞繼續出, 垃圾連登仔繼續信, 好撚心灰意冷。 咁嘅質素， 玩完係時間問題。

見到陳雲post就block la

有時睇到懷疑頭幾樓嘅係咪打手
成堆核彈拆晒

林忌都係憨鳩仔

講清債一定要係幫香港先講得既咩？我只係樂於笑鳩中共
一係你就話債卷係老作
黃之鋒去德國單野我成日見到
佢講hong kong is a part of china我反而少見
一直屌緊既都係涂謹申唔係李柱銘
成功遊說都未撚聽過

我唔否認好多傻鳩標題黨
但好心唔好亂up搏出位

錯手負皮咗sorry

Push 根本就實際行動要緊

製造fake news混淆視聽 共狗都好常用

但都係prove唔到水泥隊既存在 或者佢地係有系統地帶風向
我呢d平時只係去手遊post nba post既路過撐熱城，屌幾句
又話我水泥隊
有d post例如屌hkaa搶大台 下面d人屌返樓主 又比人話熱狗打手全面進場

點解家陣撐熱城就當打手
但泛民港獨up乜都冇事？

其實而家既勇武主張 好多都係熱城講先
但點解泛民一個屈尾十 大部分人好似當14年咩事都冇發生過 道歉都冇句就轉路線？
唔係話時局唔同就大哂 當年雨傘如果冇人割蓆 成個歷史可以完全唔同

Ageee

討論可以呀但下下都屌自己友
屌完又無其他建議
咩都唔比做
但分化完又無下一步

yes
好撚仆街

721 831

Goooooood mooooorrrrrnnniiiinnnnggggg sir!

推!

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

三毛借題發揮搞分化，有班人又信到十足，要小心睇內容先得。

另外，唔好再屌唱歌，今次首歌係為抗爭活動而作，同唱今天我含意差好遠，係激起士氣同疑聚力量。其次，大陸人同親中團體激到扎扎跳，又話唱國歌抗衡就知首歌冇唱錯。

我都係一路睇開講1萬億，邊到嚟fake new?!
總之睇完樓主個po內容覺得怪怪地...

總結 五大訴求 缺一不可

係講得好難聽，不過中咗9成。

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

單單願榮光歸香港 幾鬼多迷雲fb page係度屌 點解屌阿 因為佢地唔唱得光復香港 閩代革命 又點解阿 因為係佢地死敵梁天琦既理念 仲想大家跟佢地唱城邦會仆街冚家剷

全港第一次眾籌登廣告都係高登搞先, 當年係登報反蝗, d小學雞唔撚識嘢!

參議院議長咪即係彭斯囉 做乜鳩

真...不過唔好輕敵，對方都識玩國際戰線

成班傻鳩冇fc就落定論，冇計㗎喎

而且本身參議院議長平時都唔會投票

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

連登最多依班

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

最可愛係大量人po一張wtsapp對話圖 連人名都冇 就話fc

有啲重要嘅就推唔郁.....

推爆

大家明唔明?
我地既初心

陳雲班打手日日推陳雲fb post, 但又有成千個正皮果下奇鳩怪!

佢又唔似
佢係好激進但唔係刻意分化

連登一向低質
唔會因為參與一場運動突然變高質

林歧呢d一樣半斤八兩
咪又係成日私怨抹黑

不過陳雲打手真係超級煩
拎左一個credit就一直吹仲要當正自己其他野岩哂

難得一個有質素post
我當然離開高登都係因為成班弱智
不斷開垃圾post

林忌打錯咗
佢指 Senate majority leader Mitch McConnell
未出過聲
Mitch McConnell 先係實際 set 議程嗰個人
你睇民主黨參議員領袖舒麥都要叫 Mitch McConnell 幫手

Chuck Schumer
@SenSchumer
When the Senate returns,
@SenateMajLdr
McConnell should quickly bring up for debate & vote on the Hong Kong Human Rights & Democracy Act. This is bipartisan legislation that will send a clear message to President Xi.
11:56 PM · Aug 30, 2019·

呢啲post就推唔起

樓上班人14年先出世？
高登無成功過嘅話兒登直頭唔會出現啦

咪變我地恥笑嘅藍絲啊！
回帶[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

真係好多假料
食屎啦熱狗

推，打手風向撚死全家

熱狗陳雲

推啊
唔好變on9

你點影的？

真有時見到熱門一堆打飛機/標題黨
寧願去番tg，起碼有討論而唔係推推推推推

正視聽必需要推
不再推未Fact Check 嘅內容

林忌本身個底都唔多清白

呢個要推陳雲同佢班打手根本係共諜

有D人黎連登的目的只為拆大台,對佢地黎講大台就係原罪,不惜用抹黑的方式

陳雲=大陸狗奴

重有啲無fc post 幾個人開重要推曬熱門
身為連登仔醒少少得唔得

用以偏概全，甚至假新聞抹點都冇問題
我淨係見到你班熱城水泥隊專做呢d野

推！
以上post我禁都冇禁入去，哩啲好明顯係垃圾post 黎

正視聽post 需要推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

咁涂謹申有冇講過不要攬炒？
黃之鋒係咪話香港is part of china?
又話佢地講野唔叻 原諒佢地呀？政治人物黎架喎
立法會使節團單英文新聞的確係寫話所有人都唔同意過人權法，只係後尾佢改返做部分人，唔算假新聞化？

秒

呢個真

堅拒fake mews

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

你講黃之鋒嗰單就正正係以徧概全，冇睇人地成段講乜就抽一句出黎，你閱讀理解拎F?
立法會使節團成班水泥隊拎住段人地引述葉劉說話就當真，當然你認為葉劉可信我冇野好講

所以標題黨真係死全家，同三毛、fake news撚一樣遺害人間

失言一句就夠啦
你搵政府失言會唔會睇埋前文後理幫佢兜？
而家黃之鋒自己都出黎認講得唔好啦

使節團講所有人反對唔係quote葉劉 係quote與會人士
只你佢後尾自己都改返 但你唔可以話一開始quote初稿係假新聞 而且改左之後佢地都冇再post

有時真係Fc做唔足
仲有班係死都要玩title
大事大非唔好玩膠喇

一問有冇source就會俾人負皮，話信住先，做咩要幫對家fc...聽到我一頭霧水

一個論譠實有假料,香討重多有唔見你屌,放大連登做咩

你地屌陳雲痴線佬何況又唔係捉住佢1,2句黎講？

想造低LIHKG 搞散運動了

講得唔好同出賣香港係兩回事，你位光頭根大量失言你又唔用番呢個標準評論佢？況且hk is part of China 只係描述現時政治現實，連失言都未必算

使節團你咁想洗白咪揾番嗰段初稿證明，揾唔到就收番你話俾初稿誤導既解釋，我就冇見過嗰份初稿，淨係見到熱城水泥隊起勢咁屌

熱青城
除左破壞同騎劫識條撚

呢幾個月一路有位就入
鄺仔 張超雄 飛機師 甚至天琦 7.1立會義士
全部都比班青城派𨳒過

係成個facebook status , 唔係就咁status 抽一句就質疑佢，仲會對照番佢之前出過既status

有道理

真 依家好似有法案
大家就輕敵。
對方係史上最恐怖，當人係自己財產既恐怖組織
九個手足犧牲，成千人被補。
唔好輕敵，一字錯滿盤皆落索。

係fb講野同係外國官方場合講野 原來係要用同一個標準架？

唔係搵唔到 係係扮睇唔到姐

無錯！！！
有部分連登仔見標題就開始鬧，完全唔會自己去睇去分析
大家醒啊

提防熱青城

林忌呢隻細蚊仔一向有point

daily beast reputation真係唔算好，唔揾多個source 先信？定見到可以咬對家就唔理真假？

如果獨家料就唔信得，蘋果大把報導唔quote得啦

重點係
咁仲係咪作假新聞，求其搵段英文亂譯呀？？？

班撚頭永遠都會搵啲唔係抗爭運動重心既野黎挑起分化

Pish

唔撚係佢提出既野又多人響應咪屌囉！條撚屌根本想搞個人崇拜

推爆佢

雖然佢個髮型係柒，但佢講得啱咪再推fake news post，無謂討論post la

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

屌你老母
你個個post都喺度洗想點撚樣呀
講人話呀屌你老祖

屌 陳雲都有打手
咪撚吹奏啦好心

同意大家要再進化

最難頂嘅地方係成日將反對嘅人統統標籤成泛民打手(真係會有咁多咩)
既然反對聲音只係打手講嘅 咁自然唔需要聽 亦無討論空間
繼而所有post都變左單向灌輸佢地果套諗法

一班 on9 不停放假料
理由係對家用家料做新聞, 點解我哋唔可以用 ?!
成日崇拜老毛嘅金句, 乜鬼敵人嘅敵人就係朋友
要學習老毛成功之道... 漸漸入咗魔道而自己唔知 ...
如果我哋成日用老毛嘅邏輯思考, 咁我哋同共產黨又有乜分別 ?

熱狗同國師fans都係啦

真係要睇埋COMMENT
尤其有D 跳樓救人, 尋人乜乜乜果D都係
睇完最UPDATE 果幾頁 COMMENT先啦

如果今次輸 一定係輸無腦 個革命種子已經深深地種左喺香港人嘅心底裡 基本上唔存在唔再抗爭呢個問題 只係形式可能會有轉變

但係如果再咁唔撚用腦 乜柒都推一餐
唔fact check 唔學英文 唔學政治 唔肯去增值自己 淨係識屌人當人condom

連登就會廢壇

唔好講得咁複製
熱青城以外既人都比熱青城屌過

agree

再推

揾左咁耐先揾到份有位入既
點會唔用
當年熱青城屌人食熱狗，游叫人唔好投郁撚
咪又係熱青城自己製造證據出黎

有必喺連登搞個fact check 組

間諜陳雲同HK01一樣，成日靜雞雞放毒針
大家都識話唔撚睇01，對付呢班垃圾最好係佢講咩都唔好理
熱狗死都話陳雲有時講野有用要聽，但其實根本應該佢講咩都唔好理

推 要小心某啲急於收割光環 / 想自製大台人士

以前雨傘，熱普城都係咁L樣，隔一陣就揾人清算，
呢班友係搵位屌人既專家

咪打過本土派囉⋯⋯

靠自己啦

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

push
呢幾日消息好亂

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

陳雲講啲野岩咪聽下唔岩聽就由佢
佢講野好似日日單跳輪買莊閒咁
事後就淨係提佢買中果幾口輸既當無事發生

Gphone 有做實事
陳雲淨up
無比較空間

多謝正視聽手足

林忌垃圾，呢條友講無説服力

人地d精力唔係用黎反共，念力屌幾下就當交左功課
當年打本土派不知幾落力

之前前熱狗法國佬咪講過鳩達唔俾佢嗌打倒共產黨

等陣
參議院議長唔係mike pence咩

太多fake news 衝散哂d注意力

露底了

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

慘得過有人信？

善用起底係好有用嘅

據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

我地已經輸左

【林忌評論】《香港人權與民主法案》的前因後果
首先提出這條草案的，是美國參議員魯比奧（Marco Rubio）等，於2016年11月16日，因應香港眾志秘書長黃之鋒的訪問提出；當時提出的背景，是因應銅鑼灣書店的「綁架送中」案，以至中共人大再度釋法，DQ（Disqualify）香港的立法會議員，希望透過立法，能夠制裁這些相關的中共以至港共官員，凍結以至沒收涉案官員在美國的資產等。

事實上美國的國會議員如魯比奧，早於2014年雨傘運動期間，已經非常關心香港事務──魯比奧等參議員，曾於2014年10月9日時，聯署向當時的美國總統奧巴馬，指出美國曾因應中英兩國的要求，主動保證《中英聯合聲明》50年不變，因此根據1992年美國的《香港政策法》，授權美國總統可於香港的自治被北京破壞時，取消香港的獨立關稅區地位，即把香港視為和中國大陸其他地方一樣，要面臨美國以至其他西方國家的制裁；魯比奧等美國的國會議員關心香港，絕非一日之功，而是由雨傘運動開始，多年來長期關心香港而作出的。

然而美國的立法程序比較緩慢，一些較有爭議，或和美國自己利益沒有急切性的法案，往往要一段較長的時間才能通過；特別是當美國總統由奧巴馬換成了特朗普，而美國的內部變化，外交事務上的變化，以至參眾兩院的組成更替，國內問題以至總統職權、以至涉及「通俄」等指控，都造成最終國會沒有時間，去審理這條有關香港的議案；而貿易戰展開之後，不能避免的是，「香港問題」不止是人權問題，更成為美中之間的角力；如果美中達成貿易協議，這條法案通過的機會就較低；反之貿易戰進一步升級，這條法案通過的機會就大增，這就是政治現實。

魯比奧2016年6月11日嘅新聞稿 Cotton, Rubio Introduce Hong Kong Human Rights and Democracy Act
"The importance of this legislation was again impressed upon me today after meeting with pro-democracy activist Joshua Wong, who became the face of the Umbrella Movement for many in late 2014," added Rubio. "Joshua is an impressive and thoughtful young man who, along with his fellow activists, represents the future of Hong Kong - a future that must not go the way of Beijing's failed authoritarianism and one-party rule. It is critical in the days ahead that the democratic aspirations of the people of Hong Kong be a vital U.S. interest and foreign policy priority. The Hong Kong Human Rights and Democracy Act reaffirms America's support of the people of Hong Kong as they seek to oppose Beijing's efforts to erode democratic institutions."

推 大家睇po嘅時候要保持清醒

推呀！

熱狗陳雲同班信徒都係仆街

信陳雲個啲真係好低能，仲有個啲分化撚有一堆。
唔好提啲mon post 狗屌老母，去twitter 玩好過

依家就真係雨革咁款啦
自己友屌黎屌去
未攬炒到大陸自己都炒撚哂

"The importance of this legislation was again impressed upon me today after meeting with pro-democracy activist Joshua Wong,

佢話喺同gphone見面後，個legislation既重要性再一次impressed佢，佢話again再一次，係咪即係佢未見gphone之前，個legislation已經impressed過佢，呢個legislation喺見面前已經有？

仲有班仆街講咩人吔都fake news啦點解唔得 呢樣嗰樣

真

開心革命

咁樣唔健康 明明大家同一邊 偏偏要對方好似中共咁意見一致 一係話對方容不下自己意見 但明明陳雲/迷雲黨乜都要大屌一餐 歌詞唔好又屌 大佬普及野唔洗咁深奧啦 第日再改又點話

今次真係駁唔倒

問咗林忌，佢話打錯咗第9 點係唔喺參議院議長，而喺參議院多數黨(共和黨)領袖McConnell。

香港人權及民主法案好重要啊!!!

"impressed upon me today" 果個 comment ，係講緊 2014 年成班參議員聯署要求奧巴馬關注香港政策法

無力一推

即係個人權法既初版的確係見完之鋒後先成型同提出，未見之前只係得個聯署？

推 陳雲打手唔好再搞事

麻煩連登仔見到d post未fc就唔好亂鳩咁正評，特別朋友WhatsApp，聽親戚講xxxx

上高登

有時真係抵死，不嬲都有屈毛現象，甚至開始唔再care fc

醒咗

啱

No 係Hkg+成功引到iphone用家入高登從而令到高登變成主流，我記得未有hkg+嘅時候啲人問返我咩係高登

由幾時開始高質同主流係同一件事嚟
定係小學雞同五毛氾濫先叫做高質

屌 你班撚樣醒少少啦

就係因為高質先可以變成主流先開始受到3毛重視同更多年輕人加入

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

幫推

幫推
提防熱狗怨婦信徒

依樣真。流料幾十頁 很動post一個都上唔到熱門 我收料都去tg

連登作用細好多

所以哩啲人入咗嚟咪搞到低質晒囉

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

你瞓醒未？

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

你瞓醒未？

醒啦喂

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我正式宣佈新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

有點意思

Tui

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我在新屋嶺的32小時

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

林忌都公民袋嘅，不過佢算客觀，我信
屌鳩陳雲熱狗無撚有錯，日日係到發噏瘋

重要狂推，屌晒班戇鳩仔

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

熱青城堆衛星page同網軍繼續以唔同理由踐踏願榮光歸香港

都值得睇既

所有野要判斷過先好傳

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

真要推

直情

都話左啦

對

最怕假料

6. 黃之鋒見德國外長，提倡德版《香港人權民主法案》，正經新聞亦冇人提，然後被德國之聲標題黨屈佢 Hong Kong is part of China，風向就帶曬去屈佢呢點，卻完全冇理過係主持人問佢係咪反對一國兩制，而英文原文係講佢係幫 "Liberate Hong Kong" 解話

黃之鋒只係係一個媒體event果到 撞到外交部長
完全唔係正式既約見交談

正視聽

出面成堆未證實嘅料，一開口就叫人信左先，搞咩

多人講既，唔理真相，人會選擇去信

一堆朋友個朋友 老母果邊嘅親戚 三姑六婆鳩噏出撚晒嚟
話有FC果啲 入去一睇
屌你老母係人哋FB匿名投稿話朋友住秀茂坪乜乜乜

最過分係以下依個PO

兩句鳩噏 接近千八正評
唔知講咩好

冇錯。
對一啲未經證實嘅post就唔好咁信住
有時間就FC
推post 就行動post 一定推

p牌仔推唔到

有用po推

咁林忌有冇屌金水呀

想搏上位既人來

不過合5毛意

利申:讚句陳雲比人當熱狗

大家 睇路

成個熱門都唔見行動post

叫人唔好推就被屈係狗 黑警

陰謀論亂咁吹
未fc好心就唔好開post 9up la
我地宜家同藍絲有咩分別

鳩sir morning sir！想唔想我幫手推post 咁你就有得含！sir ！

有時推文就係為咗搵證據 唔推個post就會沉 推咗都有啲機會搵返

陳雲班友真係幾煩

港鐵內部行車監察電腦圖顯示，昨早8時28分50秒，代表涉事列車的紅色線通過5114號分岔口開始右轉，四秒後首三個車卡成功駛入紅磡站一號月台，惟8時29分03秒，即僅僅相距九秒，代表列車紅色線突斷成兩截，後半截列車經過5114分岔口時未有右轉，反而繼續直行，相信車卡已出軌。

琴日仲有人吹到話出事時間係 08:31
啲人有心無心都好
依家既連登 已經變到好撚肉酸 好撚智障

陳雲打手係咪即係熱狗

我以為依家上緊港人港地添

唔可以比自己變到藍絲咁

萬事用下個腦諗真先 唔好咁易比人帶到風向

重要post要推

警世

搞到人心惶惶好L煩

錯啦
我話你知 有一點我地同藍絲唔同

藍絲一係收錢做野。一係真心愛國

宜我地呢邊點解會整假料流料呢
就係因為 唔咁做 無辦法keep 住到火一路對抗落去

總之宜家有乜死人失蹤強姦 未fc 都入左落差佬到先
睇完之後咪嬲 咁先可以長期作戰

你點影嫁 SIR!

大家應該focus 係五大訴求

但Fact check 都要做

認同

冇方法fc 所有證據比政府扣起 亦唔打算公開 而事實係大量疑點

被自殺 太子

Push 我自己覺得呢啲嘢唔可以忽略 但係要用正常批判性思維 同埋唔可以失焦 五大訴求缺一不可

林忌講啲野咪一樣無證據 話人放假新聞得個講字
佢同陳雲有私怨 點解連登仔又信到十足？

屌林忌本身都係兩頭蛇
有乜資格話人呀

高登冇成功過，就唔會有連登
係高登成功吸得多人，之後管理得差，d人先離開高登

同意

自欺欺人？

最好笑用不推文回post都要比人屌老母

林忌都吹奏